鏗鏘集 田漢被批鬥至死

冇人開post

田漢，被流氓囚禁變革裡，
在文革開端，被阿爺批判成凡人！
批鬥文化荒謬 可惜不變至今，
文豪百姓大學生都給中共害死！
田漢，田漢，陳夢家！
奉獻社會一生，
卻被紅衛兵追殺 田漢！
卻被紅衛兵追殺，
田漢，田漢，和聶耳！

教會歌？

假

共歌

田漢，田漢，田漢 !

除左田漢
想當年有位詩人叫做 陳夢家
當時中共推簡廢繁
陳夢家極力反對
最後被其他文人夾埋批鬥
被自殺亡